仲有五分鐘就成為千萬富豪 你問我答

仲有五分鐘就成為千萬富豪 你問我答

5分鐘後再問你

有咩感想？

聽朝唔好遲到

千萬都叫富豪

我都有千萬
點解仲要過住打工仔拜活